# Тестовое задание #

##Необходимо сделать фотогалерею на Yii:##

###Главная:###
* список фотографий, сортировка по рейтингу
* ссылки : добавление фотографии, авторизация/регистрация

###Форма авторизация:###
* email
* пароль

###Форма регистрации:###
* email
* имя
* пароль

###Форма загрузки фотографии (только для авторизированного пользователя):###
* Файл.
* Описание фото.

###Страница фото:###
* Общий рейтинг
* Список комментариев (рейтинг/текст/имя пользователя)
* Форма добавления комментария/рейтинга
* Голосование: +1,+2,+3,+4,+5.
* Имя пользователя, email. (если не авторизован)
* Текст (необязательно). 
